領展今日跌咁多，入唔入得過？

如題

入得過，發達靠呢鋪啦

過幾日又上番78，呢鋪fat fat

前日75.1買咗一萬股，發了